（突發）香港人文宣無處不在

行樓梯都見到大量文宣
不過顏色唔夠深好難影低
但反而咁樣有保護色好難發現
應該都可以keep到幾耐

笑死忍身豬

不過文宣做到咁隱身 又失去左意義
之前係男廁門後面每格入面貼
局住啲藍絲廢老爆石要望住啲文宣